---
title: "Interviews!"
subtitle:  "Research"
date:  2018-02-22
categories: ["School","Kwartaal3"]
tags: ["Blog","Project","School"]
---
Interviews gedaan met Savannah op Academieplein.
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
We hebben 4 mensen geïnterviewd, deze 4 personen kende ik van mijn middelbare school.
Ze waren alle 4 wel een beetje actief bezig met een gezonde leefstijl maar niet heel erg. Sommige sporten veel maar andere eten gezonder.
Dus nu nog kijken op wat de rest van mijn teamgenoten zijn achter gekomen om zo misschien een gemiddelde te nemen.
